一到冬天就總會有啲肥婆講

肥肥地多肉先好攬架咩 暖笠笠咁
不知幾多仔鍾意我呀

都on撚9 肥婆

鐘意打柒你

當你沙包咁打

好想用肥淋淋icon 覆你

呢個係真！
唔信你攬下！

黎到呢度都仲有肥婆post

收聲啦肥婆

沙包都實正果肥婆啲肉
肥淋淋成pat野咁

狙擊肥婆永無止境

對唔住囉

肥婆on撚9
見撚到佢都慶過火屎啦 仲要攬